天氣一凍 舊電又要倒水喇

叉電慢左

note8
其實咩手機一凍都係禁

有間唔係 不過唔方便講
你google下

點解會慢左

上星期去北海道，-6度，新買部電話舊電無啦啦無左50%，心lum，舊電咁快壞？